地產經紀「跑唔夠數」 自罰街上當頭淋水

廣西桂林一名女地產經紀，因未能完成每月業績目標關係，竟在街上當頭淋水，以此自罰。片段流傳後，惹起內地網民熱議。

從片段中所見，該名女地產經紀大喊：「沒有完成任務，接受懲罰！」同時另一員工從女經紀頭頂淋下一桶水，其間女經紀還不忘大喊數次「堅決完成」。

片段流傳後，惹起內地網民熱議。有內地傳媒事後訪問有關地產中介行，負責人稱公司員工每月都會自定小目標，若完成不了便自願懲罰，強調有關行徑屬自發行為。他又透露，該女經紀日常工作很認真，業績非常好，「只是她定的目標比別人高，就是為了表達自己的一個決心」。

除淋水外，該公司員工還會以吃苦瓜、吃芥末，或跑十公里等方式來激勵自己。負責人坦言：「可能在外人看來這很瘋狂，但我覺得這挺正常的，做銷售的人對自己應該有這樣的決心。」

呢個樣 難怪唔夠數

Rice buckets challenge

會窮

用多少少錢改造下啦

靚嘅 上司點都俾夠數佢

白痴 明明只係公司既一粒齒輪

共產黨員為地產公司跑數，大嗌堅持完成
有種不可言喻嘅感覺